龍珠個世界觀係咪少年漫畫史上第一

不斷超展開
不斷可以將早期寫既野去到後尾連得番

吓...?

最多斯路叫連到姐，布歐己經係無啦啦彈出黎啦，其實龍珠個世界觀好求期，依個係當年的漫畫家其通點，都係唔點理設定，聖矢同北斗，jojo都係
佢地的賣點都唔係呢度，好多設定上的bug

布歐係超展開

人造人篇夠超展開，但起碼同以前紅帶軍連到，唔算無啦啦彈出黎，布歐真係無啦啦唔知係邊出黎，超展開都要合理先好架（但雖然係咁，布歐篇都好過個d所謂海盜忍者好多）

一開頭吹到冰箱係宇宙大王，天下無敵咁
點知大把人勁過佢(雖然有新形態又勁返)

btw作者用外星人做設定其實好方便
戰力可以任佢吹，又唔可以話唔合理

但佢真係宇宙大王嘛，唔係地球班友仔既話佢不知幾安樂

鋪到十幾廿集先話孫悟空係外星人同話比佢知佢踩死自己阿爺
呢d超展開有幾可

我覺得幽助係魔族呢個設定都係抄龍珠

yes

依個其實係因為一向本身都無講身世，咁岩又要被jump逼畫落下，所以咪用身世黎做展開，抄superman的身世，反正本身佢個世界都好多古靈精怪野，悟空有尾唔覺係鋪

睇番娜美星篇真係睇到嘩嘩聲
同幽遊白書仙水篇+slam dunk 對山王可列為三大經典

個期係龍珠，幽遊白書，slam dunk，劍心係四大代表作
仲有個時劍心打志志雄

所以個時一期6百萬咪咁黎

劍心係果三本之後

黎講
劍心我覺得打完志志雄就完就係神作
雪代巴可以當外傳寫
雪代緣and friends真係把撚.....
唯一一個最有建樹嘅我覺得係比蒼紫型多次

岩岩係幽遊白書完個年連

我記得隻猛毒

佢本身就唔多複雜咁自然任加都唔覺奇怪架啦

暗器佬同埋迷彩嗰件
擺明抄侍魂 - 風間蒼月 同埋 火月 兩兄弟
雪代緣成個巴神咁
猛毒直頭抄到出晒面
面具佬叫做好少少(等睇人話抄火影 )

猛毒哩個人設其實和月都屌埋自己一份

依個篇d人真係唔掂
永遠d人都係講去京都篇的角色你就知

你話超展開又得
但我覺得娜美星篇先係最貼龍珠個題
柒達/菲利/地球人爭龍珠個鋪排好好睇
反而係悟空黎到就由高潮急轉直下

杜拉格斯出場當年都睇到嘩嘩聲

淨係斯路篇比悟飯做主角贏斯路已經
由打比達嗰陣已經吹奏緊悟飯潛力勁過悟空
去到打斯路 得佢一個上到超2 型撚到